大尾篤海邊白滑群體露出

點解會咁？

2017 - 8 = 2012

曼德拉效應

記得有年真係特別多呢種動物集體死亡既事

會唔會係有咩天敵經過